+++
 title = "Онлайн-митап Hot Frontend "
 date = 2021-02-20
 description = "Онлайн-митап Hot Frontend "
+++

Онлайн-митап Hot Frontend 
от IT-компании [club45285702|SimbirSoft] 
 
🗓Когда: 5 марта в 19:00
 
Для кого: для всех, кто только начинает свой путь в разработке, интересуется новостями Frontend и хочет пообщаться с экспертами SimbirSoft напрямую. 
 
Спикеры поделятся своим опытом в разработке, личными историями о том, как стать специалистом в этой области, и расскажут: 
🔹Как успешно пройти собеседование на роль frontend-разработчика 
🔹О нюансах работы с MobX 
🔹О том, как реализовать динамическую диаграмму для Vue на основе SVG 
 
Сегодня Frontend-направление SimbirSoft – это более 135 специалистов. Верстают адаптивные макеты, реализуют гибкую логику на Angular, Vue, React и React Native, решают сложные бизнес-цели под ключ или с командой заказчика. 
 
📌 Узнать больше о митапе и зарегистрироваться можно по ссылке: https://www.simbirsoft.com/S87b

#мероприятия